{
  "Donate": "기부하기",
  "Virtual Temporary Email": "가상 임시 이메일",
  "Privacy friendly": "개인정보 보호 친화적",
  "Valid for 1 Day": "1일 동안 유효함",
  "AD friendly": "광고 친화적",
  "100% Run on Cloudflare": "Cloudflare에서 100% 실행",
  "Open Source": "오픈 소스",
  "Stable - 1M+ emails processed": "안정적 - 100만 통 이상의 이메일 처리",
  "Open RESTful API": "오픈 RESTful API",
  "Multi-domain configurable": "다중 도메인 구성 가능",
  "Domain": "도메인",
  "Email address": "이메일 주소",
  "Stop": "중지",
  "Validater": "유효성 검사기",
  "Create temporary email": "임시 이메일 생성",
  "No captcha response": "captcha 응답 없음",
  "Failed to verify captcha": "captcha 확인 실패",
  "Back Home": "홈으로 돌아가기",
  "Reply-To:": "답장 대상:",
  "About": "소개",
  "Privacy": "개인정보",
  "INBOX": "인박스",
  "Waiting for emails...": "이메일 기다리는 중...",
  "Try it": "시도해 보세요",
  "Forward only, no storage": "전달만, 저장 없음",
  "Sending email *": "이메일 보내기 *",
  "Sending name": "보내는 이름",
  "Recipient email *": "수신자 이메일 *",
  "Email subject *": "이메일 제목 *",
  "Email content *": "이메일 내용 *",
  "Sending...": "전송 중...",
  "Send": "보내기",
  "Please do not send illegal content such as politics, pornography, etc": "정치, 음란물 등과 같은 불법 콘텐츠를 보내지 마십시오",
  "Message sent": "메시지 전송 완료",
  "Have a password? Login.": "비밀번호가 있으신가요? 로그인하세요.",
  "Save password": "비밀번호 저장",
  "Save your password and continue using this email in 1 day": "비밀번호를 저장하고 이메일을 1일 더 사용하세요",
  "Login": "로그인",
  "Submitting...": "전송 중...",
  "Remember your password, otherwise your email will expire and cannot be retrieved": "비밀번호를 기억하세요. 그렇지 않으면 이메일이 만료되어 검색할 수 없습니다",
  "Enter your password *": "비밀번호를 입력하세요 *",
  "Log out": "로그아웃",
  "Terms": "약관",
  "Emails deleted": "이메일이 삭제되었습니다",
  "Deletion failed": "삭제 실패",
  "Close": "닫기",
  "Login successful": "로그인 성공",
  "Invalid password": "잘못된 비밀번호",
  "Login failed": "로그인 실패",
  "Email created successfully": "이메일이 성공적으로 생성되었습니다",
  "Emails deleted successfully": "이메일이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Failed to delete emails": "이메일을 삭제하지 못했습니다",
  "Mailbox refreshed": "사서함이 새로고침되었습니다",
  "Copied to clipboard": "클립보드에 복사되었습니다",
  "Failed to get emails": "이메일을 가져오지 못했습니다",
  "Please select emails to delete": "삭제할 이메일을 선택하세요",
  "Password is required": "비밀번호가 필요합니다",
  "Return to email list": "이메일 목록으로 돌아가기",
  "View password": "비밀번호 보기",
  "Select all": "모두 선택",
  "Delete selected": "선택 항목 삭제",
  "Please create a temporary email address first": "먼저 임시 이메일 주소를 만드세요",
  "Email Detail": "이메일 세부 정보",
  "Expires in": "만료까지 남은 시간",
  "Email expired": "이메일이 만료되었습니다",
  "Reset validity": "유효 기간 재설정",
  "Validity reset successfully": "유효 기간이 성공적으로 재설정되었습니다",
  "Expand": "확대",
  "Delete": "삭제",
  "API Documentation": "API 문서",
  "RESTful API for programmatic access to temporary email services": "임시 이메일 서비스에 프로그래밍 방식으로 액세스하기 위한 RESTful API",
  "Authentication": "인증",
  "All API requests require an API Key. Include it in the request header:": "모든 API 요청에는 API 키가 필요합니다. 요청 헤더에 포함하세요:",
  "Or use Authorization header:": "또는 Authorization 헤더 사용:",
  "Endpoints": "엔드포인트",
  "Create a new temporary mailbox": "새 임시 메일박스 생성",
  "Request Body": "요청 본문",
  "Response": "응답",
  "Get mailbox information": "메일박스 정보 가져오기",
  "Get inbox messages with pagination": "페이지네이션으로 받은 메시지 가져오기",
  "Query Parameters": "쿼리 매개변수",
  "Parameter": "매개변수",
  "Type": "유형",
  "Default": "기본값",
  "Description": "설명",
  "Page number": "페이지 번호",
  "Items per page (max 100)": "페이지당 항목 수 (최대 100)",
  "Sort order (asc/desc)": "정렬 순서 (asc/desc)",
  "Get full message details": "전체 메시지 세부 정보 가져오기",
  "Delete a specific message": "특정 메시지 삭제",
  "Error Responses": "오류 응답",
  "All errors follow a consistent format:": "모든 오류는 일관된 형식을 따릅니다:",
  "Error Codes": "오류 코드",
  "Missing or invalid API Key": "API 키가 없거나 유효하지 않음",
  "API Key disabled/expired or no access": "API 키가 비활성화/만료되었거나 액세스 권한 없음",
  "Resource not found": "리소스를 찾을 수 없음",
  "Invalid request parameters": "잘못된 요청 매개변수",
  "Resource already exists": "리소스가 이미 존재합니다",
  "Example Usage": "사용 예",
  "Create mailbox and check for messages": "메일박스를 만들고 메시지 확인",
  "Rate Limits": "속도 제한",
  "API requests are rate limited based on your API Key configuration. Default limit is 100 requests per minute.": "API 요청은 API 키 구성에 따라 속도가 제한됩니다. 기본 제한은 분당 100개의 요청입니다.",
  "Get API Key": "API 키 받기",
  "Created": "생성됨",
  "Important: Save your API Key now!": "중요: 지금 API 키를 저장하세요!",
  "This is the only time you will see the full API Key. It cannot be retrieved later.": "전체 API 키를 볼 수 있는 유일한 기회입니다. 나중에 검색할 수 없습니다.",
  "Create another API Key": "다른 API 키 생성",
  "Create a free API Key to access the API. Each key has a rate limit of 100 requests per minute.": "API에 액세스하려면 무료 API 키를 생성하세요. 각 키에는 분당 100개의 요청 속도 제한이 있습니다.",
  "Key Name": "키 이름",
  "optional": "선택 사항",
  "e.g., My Project": "예: 내 프로젝트",
  "Verification": "확인",
  "Creating...": "생성 중...",
  "Create API Key": "API 키 생성",
  "Please complete the verification first": "먼저 확인을 완료하세요",
  "API Key created successfully": "API 키가 성공적으로 생성되었습니다",
  "Failed to create API Key": "API 키 생성 실패"
}
